\newcommand{\AlCentroPagina}[1]
{
	\AddToShipoutPicture*{\AtPageCenter{\makebox(28.8,-50){\includegraphics[width=1.3\textwidth]{#1}}}}
}

\begin{titlepage}
	\newgeometry{bindingoffset=10mm,top=24.5mm,bottom=19mm}
	\AlCentroPagina{Immagini/Fronte/logo}
	\noindent
	\begin{center}
		\textsc{\large Università del Salento}\\
		\textsc{\large Facoltà di Ingegneria}\\[2.5mm]
		\textsc{\large Corso di Laurea in}\\
		\textsc{\large Ingegneria delle Telecomunicazioni}
	\end{center}
	\addvspace{-5mm}
	\begin{adjustwidth}{-21mm}{0mm}
		\rule{1.3\textwidth}{.5mm}
	\end{adjustwidth}
	\addvspace{22mm}
	\begin{center}
		\textsc{\Large Tesi di Laurea in}\\[1.5mm]
		\textsc{\Large Nanotecnologie per l'Elettronica}
	\end{center}
	\addvspace{35mm}
	\begin{center}
		\begin{spacing}{2}
			{\bf\huge\titolo}
		\end{spacing}
	\end{center}
	\addvspace{20mm}
	\begin{large}
		\noindent{\em Relatore:} \hfill{\em Laureando:}\\[1.5mm]
		Chiar.mo Prof. Massimo De Vittorio \hfill Marco Pisanello\\[10mm]
		{\em Correlatore:}\\[1.5mm]
		Ing. Leonardo Sileo
	\end{large}

	\addvspace{41mm}
	\begin{adjustwidth}{-21mm}{0mm}
		\rule{1.3\textwidth}{.5mm}
	\end{adjustwidth}
	\addvspace{-3mm}
	\begin{center}
		{\large \sc Anno Accademico 2011/2012}
	\end{center}
\end{titlepage}